suv呔邊隻好

Pirelli P Zero 275/40R20
Michelin LS3
Michelin PS4 Suv

邊隻會靜d舒服d安全d

Push

Ls3 舊款 新係ps4 suv

上面三隻有兩隻都用過
新車落地跟18吋LS3, 最靜最舒服.
行到2000時換咗21吋 P Zero PZ4 (有內膽綿果隻)
最好劈, 亦都算靜, 兩舊幾都好定
行咗兩萬六度就差唔多
跟住換咗米仔PS4S,
超撚嘈, 頭5千好似開撚住隻窗行車咁.
但架車已經係雙浸玻璃.
用咗一萬度揸個感覺好似Pzero 用咗兩萬咁.
係用咗8千時80km/h過水氹會搶軚, 但Pzero 從未試過.
不過overall 濕地係好Pzero 少少.
但我自己再換一定會換返Pzero.

留意我係用PS4S, 唔係PS4 SUV

咁好似LS3岩我多d
Ching問多句
頭尾用唔同呔有冇問題
我四驅車

我都係四驅, 但我頭尾呔size 係一樣的
所以我用一樣嘅車胎
但有啲例如BMW X5 果啲就會頭尾唔同size, 要注意下

ps4 好劈

p zero 靜同耐用

標準答案
RE71R

9月換左 Goodyear Efficient Grip PERFORMANCE SUV 235/55R19 105V
sell 靜&濕地，靜真係靜，濕地唔知（無乜落雨）
平平地唔錯（注意強國製造）

舊款EG 無performance 果隻有德國造

Pilot Sport CUP 2 R